馬車過聖誕 過得好開心

個日冇出尖沙咀 唔係都想食下花生
見到入面留言 又酸又核突

唔好再放佢上嚟得唔得